分左手幾耐先可以完全放得低對方？

想知大家分左手要幾耐先可以完全放低一個人
男既係咪會比女既更難完全放低對方？

係咪真係咁

識人啱啱散條仔即download交友app
賤人無分性別

如宏願太過渺茫 不去預算

每個人都唔同，唔關事

分手後五日已經痛到仆街

2年幾了，都未完全放底

總覺得愛情係有報應

咩事分手呀⋯⋯

開始新一段感情就可以～

可能想分下心姐

你覺得係放低唔到佢個人，定係放唔低你地曾經開心的回憶？

性格不合…其實都不合左好耐 一直以為可以咁樣維持落去

如果加埋周圍同人講溝到好多女呢

最主要都係回憶，但有時又會諗起佢個人

我之前用左幾個月個人先開心返啲

但如果現任無前任咁好呢？

87日03小時 46秒就可以完全放得低對方

咁可能分手係最好既選擇啦 cheer up & move on

有無一種覺得之後唔會再搵到個好似佢咁既人既感覺

我被人飛左之後都搵好多唔同既人呻

因為只有咁樣先可以抒發到自己感受

由其係比人無原因分手

同埋上網可以搵到陌生人呻
我d朋友已經聽到唔聽

有，就算見到有好感既人，都唔會俾到佢帶俾我既感覺

覺得永遠無可能搵番同一樣既人

但係我覺得佢係最岩我

同人呻下比人安慰下係會好好多
但最重要係你自己要學識睇開、放低

咁你打算點呀？
念念不忘唔係好事？

有同路人取暖會好好多
由其當你ex已經對你絲毫感覺都冇

好難放低
而家我只係逃避 唔想再睇佢d野去傷害自己
但係心底仲係好掛住佢

3年了

順其自然，可能會搵到一個比佢更好既人

依家食唔落嘢又想嘔

我係女仔，但我而家分左手三年都未放得低，所以好睇人

做運動又好，搵人食飯又好
搵啲嘢做分下心啦
捱過呢段時間
再識過第二個就會淡忘㗎啦

我用咗兩年

前幾日同條仔散左，本身同佢同居，無時無刻都掛住佢，幾時先會放得低

5年

年半，EX已經開始另一段新感情

致放唔低嘅人:

只有努力增值自己, 未來先有機會遇到個更好更有魅力更適合你嘅另一半, 同時令到傷害你嘅人後悔當初嘅決定。到時係你簡人 而唔係人簡你

利申 被分手 但已經放低咗

透過交友apps 識過第二條仔，仲扑埋，佢都仲肯等你要你，你執到啦。
你仲唔即刻say yes ，你哋私底下自己攪掂佢啦，頂你。

真正完全放低係一年半

去到呢一刻都未放得低
仲好記得係4月9號嘅事
明明想放低但偏偏仲走去搵佢

情人節之前幾日同佢散

絲打樓主 分手一個月後 ex封哂全部contact 但開New ac dm佢佢會應 但應既內容都係講翻點分手 果啖火仲好重 仲話巳經對我無感覺 係味真話 自己日日傷心到唔掂 但見佢同班朋友玩得好開心 好心up

好掛住佢

有，絕對有

兩年

忘記一個人真係好難, 尤其曾經深愛過

對自己好啲 唔好再咁執著啦

重情既人真係....
有啲野係一世都忘記唔到

其實有咩問題？
都分左手

但講真兩年之後如果真係搵到比佢好既人 自己心入面就會有對比 突然覺得以前個個唔好（但要睇分手既原因）分手既時候真係邊個人講既說話都聽唔入耳，之後就會覺得點解我之前用咗咁多時間去走翻出來。

都係個句
搵多啲野做 增值下自己
會發現呢個世界好大
好多野，唔單單係愛情，都好值得自己關心

佢block得你，仲有同得你講無感覺就已經知道對方唔再愛你啦
你諗下，佢同班朋友玩得咁開心，但你自己就係到傷心，值得咩？
唔好自貶身價，唔好再搵佢
你可以比一個時間自己，回想返以前種種開心/唔開心/做左啲咩令對方唔開心既野，好好反思一下自己係呢段關係入面有咩做得好/唔好，再勇敢放低呢段完結左既關係，好好迎接自己既新生活
我以前都經歷過失戀，真係好痛好痛，但現在回望返，就係呢啲經歷令自己成長，成為一個更好既人
希望你快啲重新出發！

又冇話完全放得低 間唔時都會諗起
但僅止於此 本身都沉淪緊
但當你遇到其他人 有自己生活自自然然會放低

變心既人係好狠心，唔好執著係過去啦
佢仲愛唔愛你，你係感受到架
唔好再比藉口自己沉淪係悲痛入面啦

之前聽人講放低要兩樣野
一係時間
二係新伴侶
如果無其中一個都唔會放低到

而家差唔多分左年
諗野諗通哂亦唔會再怪ex以前點對我
但因為之前我仲未ready識人所以仲成日諗佢
搞到放低大半但未係完全放低
呢排雖然想開始識但都係得個諗字
我唔用交友apps返工又無咩異性
都唔知點好
唔知幾時先識到人

首先要有新

回憶，個人都唔關事啦，都變左

屌一樣

絲 一年半

最慘係現任喺連登識
未識佢之前已經喺連登呻
識左佢之後再呻佢又嬲我
搞到好似我錯咁, 又唔好意思抗衡佢
(偷偷地留一個言應該唔會比佢捉到我掛 )

五年了🚬

09年到而家原來放唔低

唔好一碌鳩打沉一船人啦
利申 未放低

7個月都未放到
仲有幾耐要捱...

兩年內...

絲 五年後終於搵到一個以為可以一直係一齊嘅人
結果一齊一年佢同我講鍾意咗第二個要分手

我有信搵到個比佢更好既人 但無信心搵到個更愛既人

琴日又發夢出黎傾
呢幾日做乜春係咁諗佢

Agger

我淨係想要番佢

朝早起身好難捱

但係始終都會忍唔住禁入去睇
受傷既又係自己

我都係淨係想要返佢
分左手之後就冇一日唔係朝早先訓

一齊個幾月 點解都咁痛

五年 對方已經又拍又散幾次

每日喚醒我既唔係鬧鐘

係過去回憶帶黎既心痛

第日就同第二個一齊啦

諗起佢有機會有第二個
就好辛苦
心痛果種感覺又黎喇

有睇過片, 男人失戀康復期係長過女人, 關HORMONE事

唔好諗啦
越諗越傷心呀

我應該今晚會再text佢
問佢食唔食飯 再問下 我地仲有冇機會

如果我係對方，會覺得死lur會好反感
好好增值自己 增加自己既吸引力 到時大把你揀啦

我隔左大半個月冇搵佢喇
我見佢呢排玩得咁開心 心情應該可以面對我喇掛
食餐飯又好 講兩句又好 想知道究竟發生咩事姐
我知佢分得手就係淡左唔愛 咁點都會有原因掛
佢唔講清楚我又點放低

un左佢

我知 un左佢一定係最快忘記佢同埋唔洗傷害自己既方法

但係我真係真係唔捨得

佢仲係我世界入面

我過左年幾兩年先捨得un

都過左咁耐 有咩動力去un
佢有新一個？

Ex就係咁 記得佢當時仲用埋heymandi依啲招SP嘅app，仲話佢係無溝仔，只係吹水。佢話佢性格就係鐘意網上識人 周圍R人吹水喎 遇到啱傾佢就add telegram 喎 wow

點解佢每日都可以同朋友好開心四周圍玩 而我每晚都失眠要喊到累先訓到 男人好絕嗰陣點解可以咁絕

睇下你有幾多程度上接受件事

唔好咁諗 因為真係可以轉個頭又比你遇到個更好

唔好再咁對自己啦
快啲走返出來

係，朝早起身個下唔想落牀

有冇搵過對方？

每日一起身都要接受一次分左手既現實

真係咁易咩⋯⋯

只要你有條件 真係好易 真係試過

可唔可以講多啲

起身個刻最痛苦 失去動力

仲要慌死你唔知佢過得幾精彩
唔會睇得出佢分左手

係遇到更好，但自己都唔鍾意

記得係半年前了 分左手 好難受 自己完全接受唔到
甚至係明白點解啲人會唔開心會想去自殺

當時我好驚自己搵唔翻一個好似佢咁好嘅人

當一個人唔鐘意你 你死左佢都唔會care

之後自己慢慢接受現實 聽啲好仆街好衰好真實嘅說話
比人屌醒你 最後慢慢咁放低左

當時仲以為自己要幾年先放得低

但又點會估到 半年後突然有個人出現係你面前
比你識到一個你自己又好鐘意嘅人呢

當時我完全估唔到 甚至初頭認為好彩遇到姐
未必會鐘意
但點知 哈哈哈哈
呢個世界仲有好多未知

就算可以個故事結局悲慘
但至少我發現 原來真係可以遇到

哈哈
果陣我ex都係咁同我講
佢ex對佢好衰 跟住個天跌左我比佢
最後佢咪又係飛左我
哈哈

我呢個月不停睇story
睇到個人好唔開心
成個人既情緒比佢一張相就牽動到

放低係無辦法證明，我相信會淡忘，而唔係一下子放低。

終有一日你會係街到撞到佢，但你已經唔記得佢咩名。

希望新果個會好過我好多啦
如果簡件垃圾 就真係又心痛又不甘

揀邊個都係心痛又不甘架啦

最緊要對佢好

唔會講真正原因架啦

好想開死因庭

un未

我都想
但如果當初佢就係唔想做衰人先唔講原因
點會去到呢刻反而會講呀

如果係個靚女我又唔甘心，醜既係咪關品味事，唉，就算有新既都唔好比我知

輸比個垃圾 會覺得自己連垃圾都不如喎

唔想放低,仲想挽回

你都有道理

挽唔到啦，人地move on左

我都係

我唔知佢點諗,想等佢忙完再搵佢

但應該祝佢搵件垃圾
佢唔值得搵到個好既

祝佢比人飛

Mute左計唔計

我係唔想自己再睇story
驚有日承受唔到

以你咁講
有咩原因令佢變衰人

咪就係得一個

忙係藉口黎架咋

呢d人唔重感情唔理人感受
比人飛都唔會傷心得去邊

未必既
可能係突然無feel姐 一時衝動開始左未諗考慮清楚

忙呢個原因
真係同番工遲到解釋話因為扶呀婆過馬路一樣

忙可能係真既
但係用忙對你去保持距離或者分手一定係藉口

又唔見佢唔同朋友出街？ 又唔見佢忙到要OT?

唔知佢啦

得兩個死者開既死因庭

我個陣兩星期就放低左了 無曬feel

利申 被帽

That’s right. 忙到態度都冷淡埋

得一個死者咋 佢係生存者

我同你呀

冇證人冇法官
得我同你

屌，我就係輸俾一個樣衰過我嘅人
20幾歲人成個阿叔咁

感情世界中 兇手係唔需要負上責任
遺體直接火化 投胎轉世做人啦
記得飲猛婆湯 苦口良藥呀

咁可能係你太靚仔 無安全感呀
或者貪果條仔肯比佢撚狗咁撚姐

都係睇性格同埋睇下愛得深唔深
如果愛得唔深一日已經可以忘記
愛得夠深既話三五七年都可以忘記唔到

計一半

都岩既
我係唔睇story姐
Fb都會照彈Post出黎

係我心中佢唔係無情既人黎架

已經決定放低既時候
佢轉個頭同我講我對佢黎講係無可取代
唉

唔好咁易返返去佢身邊
話比佢知你唔係呼之則來 揮之則去

做個機器重遇你 諗返起依年半太多回憶

fb

佢飛你架？

真係要諗清楚

咩姐

但係我都估唔到自己真係驚完全冇意欲禁入佢story睇

其實放唔放得低同幾耐,就係代表你對嗰一個人有幾愛嘅表現

七八個月 仍然未放得低

有第三者+其他問題之後飛我
佢無話想同我復合，
但可能真係無人可以好似我咁為佢付出咁多
但講咩都無用啦，係好感慨啫

到你現任變成前任個陣...你就會發現佢嘅好

人總係失去左先識珍惜

睇對像
有次4年
而家果個1年掛

唉
咁即係番唔到轉頭啦

點解咁大分別既？

係我已經有新對象，佢都知我有，所以太遲

一年零..7~8個月到? 明明剷左好多相, D回憶愈撚黎愈高清
人地就開開心心新生活, 我就浮屍咁

唉
兩邊都新生活
偏偏又要攪番亂佢

因為1年呢個未完

春天分手秋天會習慣

same, 之後搵到現任

半年
未放低
其實有時都分唔清放唔低回憶定佢個人

same here

好似講緊自己

係咁㗎啦
原本淨係諗起同佢回憶
點知有日發夢見到佢
之後成日都好想喊

下一秒